跌呀！！跌多d呀！！

肥花有大量display card湧現

其實掘黎係負利潤

想買gtx 1070 等到幾多錢入手好

急嘅話呢家都可以接受嘅，
唔急嘅話咪睇定d囉
（但如果黎緊eth個價位都係keep住差唔多，
卡價好大可能會回升返少少）

根本衣家先開始買黎掘係戇鳩

整體黎講都係高位